林鄭話探討針對劏房的租務管制

呢招真係害死劏房戶
你淨係攪劏房租管
啲業主會將劏房執返做大房